【香城online】會用黃豆、梘水嘅麻煩醒少少

Tg 見到，雖然唔喺 100% 肯定片中手足喺因為自己友而跣低，但如果見到後面有人跑緊返嚟，就麻煩唔好放波子、豆、油等容易 TK 嘅暗器住先啦

自己友多數著波鞋冇防滑，分分鐘對家未奶嘢，自己友就趴低曬

你知而家一旦比人抓咗幾撚大獲架啦 不被捕 please！

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

屌你以為係片

sor唔識較preview 但就咁擺條link出嚟又好似毒link

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

聽日 0900 東區裁判法院